<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<title>Privacy Lock</title>
<short-desc>تطبيق قفل الشاشة توفير خيارات للحفاظ على خصوصيتك</short-desc>
<long-desc>
يوفر قفل الخصوصية مستوى من الحماية غير متوفرة في تطبيقات "قفل الشاشة" الآخرين. ما وراء منع وصول جهاز قياسي، ونحن نقدم القدرة على إزالة البيانات الخاصة بك على مختلف المستويات على أساس مجموعات رئيسية مختلفة من اختيارك. قد يتم تنفيذ الإجراءات التالية على أساس تسلسل التي اخترتها:

* إفتح جهاز - معيار فتح الأسلوب وأنه يتيح الوصول إلى جهازك.
* سجل المكالمات واضح - لمسح سجل المكالمات.
* رسائل واضحة SMS - يزيل كافة الرسائل SMS من جهازك (لا يعمل مع خروجات).
* وسائل الإعلام واضح - حذف جميع الصور الخاصة بك وملفات الفيديو.
* إرسال SMS الطوارئ - محاولات لإرسال رسالة SMS محددة مسبقا إلى عدد من اختيارك.
* مسح الجهاز - الخيار الأكثر تدميرا ويعتبر خيار الملاذ الأخير. هذا يؤدي جهاز مسح.

وأخيرا، هناك خيار آمنة من الفشل إذا كنت قد نسيت فتح رمز الخاص بك. اضغط على زر "9" 15 مرة ثم انقر فوق فتح. وهذا عرض زر لتوليد قانون جديد وإرساله بالبريد الإلكتروني إلى عنوان البريد الإلكتروني المحدد. ولا أستطيع أن أؤكد بما فيه الكفاية أن واحدا يجب وضع عنوان بريد إلكتروني واختباره قبل تحديد تسلسل فتح الأولي الخاص بك؛ هذا هو حقا السبيل الوحيد للوصول إلى جهازك يجب أن ننسى تسلسل فتح الخاص بك. سوف تقدم بعض وسيلة أخرى لتعطيل قفل الحد بشكل كبير من فعالية هذا التطبيق. كل ما يقال، وهنا خطوتك الأولى بعد تثبيت التطبيق:

1. فتح الجهاز - لأول مرة يتم تشغيل التطبيق، ليس هناك تسلسل وكنت قد فتحه ببساطة عن طريق النقر على زر فتح.
2. افتح التطبيق التكوين PrivacyLock.
3. حدد "إرسال القانون الجديد" الخيار.
4. أدخل عنوان البريد الإلكتروني الذي تريد تسلسل ولدت الجديد الخاص بك بالبريد ل.
5. انقر على زر "إرسال البريد الإلكتروني اختبار".
6. تحقق من أنك حصلت على اختبار البريد الإلكتروني.
7. تعيين تسلسل.
8. انقر فوق الزر "حفظ".
9. الآن حدد "جهاز فتح" الخيار لإدخال تسلسل فتح الجهاز.
10. انقر فوق الزر "حفظ" لتحديد تسلسل فتح الخاص بك.
11. انقر فوق الزر "إنهاء" إذا كنت فعلت دخول متواليات.

تم إنشاء هذا التطبيق لتوفير الخصوصية أن أحدا لن يتوقع إلى حد معقول. حافظ على انفراد المحتوى الخاص بك لمدة تقل عن تكلفة القهوة واحدة!

إذا قمت بتعيين قفل الخصوصية باعتبارها الوكالة الافتراضية، قد إعادة مرة أخرى إلى قاذفة الخاص بك عن طريق الوصول: إعدادات -> مدير التطبيقات -> (القائمة الخيار) إعادة تعيين تطبيقات افتراضي -> اختر قفل الخصوصية -> مسح
على بعض الأجهزة، والتسلسل هو: إعدادات -> تطبيقات -> التطبيقات الافتراضية -> مسح
</long-desc>


